[
  {
    "id": "aout-2025",
    "titreCard": "Retraite d'\u00e9t\u00e9 dans les C\u00e9vennes",
    "imageCard": "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-portrait-lutea_ppeoks",
    "altImageCard": "lutea-retraite-ete",
    "imageModal": [
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-portrait-lutea_ppeoks",
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg",
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-portrait-lutea_ppeoks",
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg"
    ],
    "altImageModal": [
      "lutea-retraite-ete",
      "lutea-retraite-ete",
      "lutea-retraite-ete",
      "lutea-retraite-ete"
    ],
    "texteModal": "Une retraite immersive de 4 jours <strong class='text-bold'>entre femmes</strong>, pour ralentir, respirer, bouger, cr\u00e9er et partager.<br /><br /><strong class='text-bold'>Yoga, pilates, ateliers cr\u00e9atifs, repas sains et cercles de parole</strong> dans un lieu naturel apaisant.",
    "boutonPdfLabel": "T\u00e9l\u00e9charger le programme",
    "pdfUrl": "/pdfs/pdf_vide.pdf",
    "places": 12,
    "prix": 900,
    "nbJours": 4,
    "dates": [
      {
        "start": "2025-08-14",
        "end": "2025-08-17"
      },
      {
        "start": "2025-08-28",
        "end": "2025-08-31"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "septembre-2025",
    "titreCard": "Week-end bien-\u00eatre septembre",
    "imageCard": "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg",
    "altImageCard": "lutea-retraite-rentree",
    "imageModal": [
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg",
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg",
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg",
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg"
    ],
    "altImageModal": [
      "lutea-retraite-rentree",
      "lutea-retraite-rentree",
      "lutea-retraite-rentree",
      "lutea-retraite-rentree"
    ],
    "texteModal": "Un week-end bien-\u00eatre pour se recentrer avant l'automne.<br /><br />Au programme : <strong class='text-bold'>yoga, m\u00e9ditation, balade en nature, ateliers healthy et temps de repos</strong>.<br /><br /><strong class='text-bold'>Formule tout inclus</strong> dans un cadre doux et naturel.",
    "boutonPdfLabel": "T\u00e9l\u00e9charger le programme",
    "pdfUrl": "/pdfs/pdf_vide.pdf",
    "places": 10,
    "prix": 1111,
    "nbJours": 3,
    "dates": [
      {
        "start": "2025-09-12",
        "end": "2025-09-14"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "octobre-2025",
    "titreCard": "Pause automnale",
    "imageCard": "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg",
    "altImageCard": "lutea-retraite-automne",
    "imageModal": [
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg",
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg",
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg",
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg"
    ],
    "altImageModal": [
      "lutea-retraite-automne",
      "lutea-retraite-automne",
      "lutea-retraite-automne",
      "lutea-retraite-automne"
    ],
    "texteModal": "Offrez-vous une parenth\u00e8se douce pour accueillir l\u2019automne en s\u00e9r\u00e9nit\u00e9.<br /><br /><strong class='text-bold'>Pilates, m\u00e9ditation, cr\u00e9ation de macram\u00e9 et cuisine v\u00e9g\u00e9tale</strong> dans un lieu ressour\u00e7ant.",
    "boutonPdfLabel": "T\u00e9l\u00e9charger le programme",
    "pdfUrl": "/pdfs/pdf_vide.pdf",
    "places": 14,
    "prix": 190,
    "nbJours": 3,
    "dates": [
      {
        "start": "2025-10-03",
        "end": "2025-10-05"
      },
      {
        "start": "2025-10-17",
        "end": "2025-10-19"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "novembre-2025",
    "titreCard": "Cercle jeune maman",
    "imageCard": "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg",
    "altImageCard": "lutea-retraite-maman",
    "imageModal": [
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg",
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg",
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg",
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg"
    ],
    "altImageModal": [
      "lutea-retraite-maman",
      "lutea-retraite-maman",
      "lutea-retraite-maman",
      "lutea-retraite-maman"
    ],
    "texteModal": "Un temps pour soi en post-partum.<br /><br /><strong class='text-bold'>Yoga doux, cercles de parole, nutrition post-natale et temps de repos</strong> entre femmes, dans une bulle s\u00e9curisante.",
    "boutonPdfLabel": "T\u00e9l\u00e9charger le programme",
    "pdfUrl": "/pdfs/pdf_vide.pdf",
    "places": 8,
    "prix": 160,
    "nbJours": 3,
    "dates": [
      {
        "start": "2025-11-07",
        "end": "2025-11-09"
      }
    ]
  },
  {
    "id": "decembre-2025",
    "titreCard": "Rituel de fin d\u2019ann\u00e9e",
    "imageCard": "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg",
    "altImageCard": "lutea-retraite-rituel",
    "imageModal": [
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg",
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg",
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg",
      "https://res.cloudinary.com/docejfkog/image/upload/f_auto,q_auto/test-horizontal_zheyel.jpg"
    ],
    "altImageModal": [
      "lutea-retraite-rituel",
      "lutea-retraite-rituel",
      "lutea-retraite-rituel",
      "lutea-retraite-rituel"
    ],
    "texteModal": "Cl\u00f4turez l\u2019ann\u00e9e en conscience sous la pleine lune.<br /><br /><strong class='text-bold'>M\u00e9ditations guid\u00e9es, rituels de passage, journaling et bains sonores</strong> dans une ambiance intime et sacr\u00e9e.",
    "boutonPdfLabel": "T\u00e9l\u00e9charger le programme",
    "pdfUrl": "/pdfs/pdf_vide.pdf",
    "places": 10,
    "prix": 200,
    "nbJours": 3,
    "dates": [
      {
        "start": "2025-12-12",
        "end": "2025-12-14"
      }
    ]
  }
]
